劉秀我屌你老母啊

清好波！！

邊撚個劉秀

佢同我爭lokman啊

劉誘

咁正

祝
升天！

劉？

屌
真係頹咗
我唔愛lokb了

對佢得返鍾意 唉 愛人真係好痛苦

劉馬車表示：屌你老母 食芝屎漢堡！

屌得好！

唔通你牙

屌你啊 我被逼讓愛

見過

兩星期都冇

on9 全民造星都唔止兩星期啦

我有睇佢新片

聽把聲都G啦

含龍撚好過食龍躉

龍心係扮傻，佢條女係真顛

你肯定一開始就唔會睇得起人啦
發姣邊有兩星期咁耐

岩！笑鳩佢！

屌你老豆 縮埋一舊！

我都想聽劉誘聲

第一集真係唔like

屌你老土到識左三年估到曬你諗乜
我連個lokman乜樣都未知

ching ho ball

邊撚個lokb
bbooxlok就識

佢條女=u

今次真愛

bb我愛你

證實咗樓主同lokb係真愛

邊能個黎

無人可以拆散我同lokb
你同提子

又重燃愛火

第一次認同你個冚家鏟

咪撚問
見到人太charm你會喊

我老公

樓主tg icon

高汁post

冇啊

-.-

邊似你咁social牙

台主咁謙

東漢光武帝